香港幾時先會有 John Oliver

啱啱睇完呢條講 "water gate"

香港都可以講 UGL?

我覺得香港應該有市場喎